# Statika alap információk

```
Dr. Berezvai Szabolcs
berezvai.szabolcs@bme.hu
```
* 1x45 perc előadás
* 2x45 perc gyakorlat
* 4 kreditpont
* Kötelező és fakultatív órák
* Zárthelyik órák idejében
* POntokat elégséges eredményhez hozzáadódhat
* MiniZH-k 2 pontért megírhatók, fakultatív
* Moodle-ben lesz minden is
1. Zárthelyi október 25 8-10 
    * Pótlása december 13.
2. zárthelyi december 6 8-10

### Házi feladat

* Ha késve adjuk be 80%, és késedelmi díj
* Javítás van, de max 60%
---

* Zh-k 30-30 pont Házik 10*4
* **Plusz pontokkal egy jegy javítható**
* Fokozatos tanulást nagyon nyomják

edu.gpk.bme.hu -> moodle
és a teamshez edu.bme.hu-s email!

#### Teamsben

* general -> infok hirdetmenyek
* Gyakorlati -> kommunikáció

**Tematika és egyéb hasznos információk elérhető a Moodle-ben??**

# Gyakrolat

```
Martinovich Kristóf
martinovich@mmbm.hu
MM. I. 39.
```
* 1. ZH 8. hét előadás
* 2. ZH 14. hét
* Mini ZH-k
